Kaibas Wido Warusk ja Kusta Zängson et Karli Otsing ollew neid trotsnu ja ollew tahtnud neid saapaga pessa tunnistaja selle man Jaan Lemming, Jakob Parmann
Otsus
Karli Otsing ses 3 Decembris ettetallitata.
